【何志平罪成】求情信足本睇 董建華無影 妻胡慧中：需尋工作維生計

【何志平罪成】求情信足本睇 董建華無影 妻胡慧中：需尋工作維生計

【何志平罪成】求情信足本睇 董建華無影 妻胡慧中：需尋工作維生計

民政事務局前局長何志平貪污及洗黑錢案，將於月底判刑，辯方前日（11日）向法庭提交判刑陳情書，要求法官以何已還押16個月的「已服刑期」，為判監年期，變相令何在判刑後即時獲釋。辯方並呈上149封來自不同界別的求情信，不過昔日上司董建華、建制黨派大員的求情均欠奉。何妻胡慧中在親筆求情信中透露，有朋友拒絕為丈夫求情，指他們認為何「落難了」、「再沒有可以利用的價值」。

辯方呈上的陳情書有35頁，先詳細介紹何一生中每個階段的工作，包括他在紐約監獄中的貢獻，形容他是「出色（remarkable）」的人，擁有「非凡的成就」，而且一生都為他人「建立橋樑」。文件之後陳述法律理據，建議法官應以他「已服刑期（time served）」為判監年期，認為何還押16個月，已受懲罰，而無論判刑多少，他都會在餘生彌補他的過錯，促請法官考慮到何的背景及品格，判處「已服刑期」。

辯方並呈上149份分別來自家人、朋友、醫生同儕、病人、公共服務等界別的求情信。排於首位的，是其妻胡慧中的求情信，她以中文手寫5頁信件，以何昔日免卻基層老婦醫藥費、山區義診的故事，讚揚何的為人，形容他是「現代世間罕有、幾乎絕種的君子」；又指他放棄過百萬美金年薪的醫生工作，投身政府，是為實現其服務社會的理想。

胡指，何長期都沒有時間陪伴家人，家中亦有94歲母親苦候他回家，而失去何這經濟支柱後，她亦要「尋找工作機會，來維持生計」。胡又透露，她請求何的朋友為他寫支持信時，有人「不回答我，也就是拒絕幫何志平」，認為他們是怕得罪美國政府，或因何已落難，認為他「沒有前途、再沒有可以利用的價值了」。最後她稱，自己的痛苦無法言喻，跪求法官讓何盡快回家。

翻查所有求情信，政界中為他求情的包括民建聯立法會議員張國鈞及梁志祥、工聯會王國興、全國港澳研究會副會長劉兆佳、港區人大葉國謙、及民政事務局前局長曾德成等。至於何的前上司、前特首董建華、及曾以行會召集人身份與他共事的梁振英，2人均未有撰寫，而各大建制黨派的領導層同樣缺席。華信亦提交了13封求情信，不過當中就不見主席葉簡明。

生為中國人
死為中國魂

電影：

現實：

心中有黨

縱做鬼，也幸福，党疼国愛。
生為国人，何其有幸。
党的恩情比天山高。
共享做中国人的榮耀與光榮。

應該有一大群人型生物唔敢去美國

邊D冇反應咪即係有份比野佢做

又玩搏同情？？？！！！

支那種絕技：一哭二鬧三上吊！！！！

信中，肥平做醫生時，每年平均收入100萬美元

胡慧中手字

寫中文俾鬼佬睇？

還有党

好似小朋友feel

中文？？？

//人的一生，匆匆過去，如逝去的風//

這一句寫落求情信度？
逝逝聲，好老黎咩？

佢都叫無權無勢 並不富有 普通家庭

葉簡明俾大陸拉9咗，自已都要求情

台大歷史系居然手字係咁

仔女定孫仔操刀？？？

好合理，佢係最top的眼科醫生

胡慧沖唔係泰國個個咩

好地地都要做政治白手套

係信寫不想活下去關法官撚事

如果寫怕得罪中國政府，可能還有一絲希望。

不過肥平自已都未必想出返黎，可能會死人架

台妹字

坐到死，唔該。

搵咁撚多你同我講佢無留後著要出來打工？

唔似台妹寫字

//尊敬的法官，在我與您傾訴這麼多關於志平的事，我忽然對您產生一份不知名的親切感，雖然我從未見過您！//

...

你愛國家，但黨唔愛你

董健華出面寫咪衰多2錢重

做醫生每年收入100萬美元，仲叫做不富有，無權無勢

佢好似係全球性top既眼科

做好本份可能名流清屎

呢d 真係終極 為國捐軀
唔死得番到黎真係要俾番個人大政協位佢
唔騎撚住番老懵董都起碼 平起平坐啦
你老懵董為國家做過d 乜？

判40年算啦

自甘墮落

華康老女體

霸王花係時候出山重組了

老實，拍MILF60路，先馬後步應該有Gimmick有市喎！！！

好搞唔搞 走去幫共產黨洗錢

財色薰心
俾件白滑高索女特務埋身
長期Book咗間總統套房晚晚un
乜本份都唔記得啦

泰國通都有今日了

D求情信係咁，唔好咁認真
內容大概都係話人品好，信主，有悔意，已受教訓，身體唔好，屋企有80歲老母/幾歲小朋友......
不過今次話自己係condom又幾有創意

係貪污

文筆同佢學歷唔相稱 但算誠懇嘅
用中文寫反而唔係咩大問題
橫掂最後都係律師翻譯返

其實寫漏左呢幾日班5毛係FB,YT狂loop既line：

佢年少無知嗟，黑金黑油lobby政治西方自己都大把啦！！！

共產黨都叫你們要了解熟讀中國大陸歷史，特別是中國大陸立國前後的歷史，了解下共產黨嘅黨性。

美國政府請立刻放人！

老豆坐監，子女享福
咁老先坐監應該出唔返嚟
黨會感謝佢對國家嘅貢獻

但佢眼光就嘛嘛地

好難怪嘅
真係會連老婆姓乜都唔記得

為國捐軀 何志平同志家下求仁得仁
我地應該戥佢開心

貪污做白手套嗰陣又唔諗下後果, 成件事同投資涉及風險一樣, 無人捉到你咪大富大貴, 做達官貴人, 畀人捉到就兔死狗烹, 鳥盡弓藏, 有咩好求情, 你有無見過張子強求情？

封信明顯係寫比共狗睇

法官：what 7 she wrote?

何志平卸任局長後，去年擔任「公職人員誠信關注組有限公司」名譽主席。他當時指出，誠信是中華民族最核心價值觀，除了公職人員要有誠信，每一個人都要有誠信。回應有立法會議員被指收取「黑金」時，他說：「選民的眼睛是雪亮，公職人員出得嚟行預咗要還！」

一語道破
一語成讖

本身專心做醫生咪幾好，自己又係最top既眼科醫生，又娶左個明星台妹老婆，移民去歐美大把世界
結果走去投共搞到今時今日咁既樣
真係條路自己揀，仆街唔好喊

求咩情？肥平為國捐軀啦

但其實幾工整

左邊

老實好碎料嗟，當年SJ，SP..HK1K可以幫三件同款後生多既，ON扶貧然後齊齊早午餐放學！！！

用中文寫求情信比美國法官

法官心諗：黑人問號

係光榮黎 我想捐都唔夠資格

做雞囉

五毛下埸

法官:
Diu, no English

安家費都無？
唔啱手續喎

所以薯片叫自己做中產已經算"厚道"

好好地做醫生咪算囉，做乜都投共

即係講明佢睇透啦，咁咪照判咯，唔好再搞咩求情啦

男拔畢業

拎獎學金去美國讀大學

再讀埋個MD 做醫生

香港首位眼外科醫生

英明一世

點知晚年潦倒

報應囉！！！！

善有善報，
惡有惡報，
若然未報，
兒孫睇路！

咁佢屋企人點算

被自殺

單案得佢一個被告

走？
唔係咁易...

傻仔，有人質架

中共condom

佢可能都唔知幾耐無寫字

//包括他在紐約監獄中的貢獻//

獻菊？

呢個世界九成人都要做野維持生計架啦

燕子嘅冧功床技
唔係一般女人比得上
你睇下聰明如梅鐸都中招
何況肥仔？

价值 早点回家

呢D諜雞既功夫，老實好多都係靠我地幫佢地開包開竅至上到位！！！

本來做眼科醫生每年揾一百萬美元
過上等人生活

係要走去做支共走狗
攞嚟衰

抵撚死！

基本上夠住大屋，玩車，玩女
乜都玩晒咁濟
點解要做白手套

好撚假，香港都大把樓啦，賣一兩層套現夠食過世啦

點解？？？呢個世界唔係為Money就係Honey，唔通愛國愛主救地球咩！！！！

可能就係因為玩完女
先至要找數

開頭可能係真心膠，不過俾中共落毒、洗腦，最後做咗白手套

當年67暴動，好多工人都一樣，開頭真心反殖，最後變放菠蘿，叫人去死既最高領導就拎大紫荊，搵大錢

History is repeating

奶共總會為自己搵個開頭既！！！

應該話，你信唔信佢做官所得到既真係100萬港元年薪

胡慧中返都市閒情啦 搞咁多野

冇安家費?

咁多求情信，個官會唔會睇

抵撚死
中共避孕袋

你唔係以為其他人用過避孕袋會有想攞上手？

美國法官識睇中文？
何志平老婆原來唔識英文？搞撚錯

佢屋企人會一齊心臟疾病 精神病 是但隨機一樣

醫者父母心

咁撚大貪 做醫生年薪一球美金重唔夠 就抵死

代老衲答：咁嘅貨色，屌你老母，大陸比盡咪七舊水

大學畢完業有幾多真係要保持用手寫字

Condom用完緊係掉架啦
唔通同你洗返乾淨重用呀？怪自己on99 啦

下世再做支那人唔好重犯喇

抑鬱
車禍
胃痛

求咩情，依法就得，你慢慢坐啦

有d野係要還的
如果佢真係信共產黨會保佢
真係天真啦
今次一定坐過世

如果判罪成坐過世之後
佢再轉做污點證人條數會點玩

牙中

做共產黨白手套 死左唔抵可憐

2003年，胡慧中成為江蘇省政協委員，連任至今。

棄卒

condom

其實又唔係對「美國社會」有貢獻

家陣係危害緊美國社會就真

攞對社會有貢獻黎求情好似好怪咁

再沒有可以利用的價值
避孕套係咁㗎啦

唔撚駛做咩！起碼判二十年

支共棄子

一張廁紙 一條底褲 都有佢既用處
不過你係一張有屎既廁紙

其實要坐幾耐？

乜記者做埋法官果份有話淨判踎16個月咩

輸打贏要
成件事同運白粉差唔到幾多 過到骨緊係有錢威威 過唔到關俾人拉左就緊係坐監啦 第一日出黎做架

賣港賊唔罰唔得

抵撚死

寫中文求情信俾美國法官

condom condom似乎也用曬

獄友求情

要喺屎坑執眼鏡

文人入獄唔謙卑D
我諗唔駛法官判都出唔返黎
仲有執眼鏡果下係高危野
真係堅勇敢
佢幫人執，人地緊係感激佢

係咪寫乜都得，五餅二魚含撚都得？？？邊個知真假？？？！！！！

執埋番梘

點解佢要出嚟搵工？
後生搵唔少

一個支那人寫天𧙗美國........